\beginsong{Ave Maria}[
by={TM: Liber usualis, 1961, p.\ 1861},
]

%\ifchorded
\begingroup\justify
\gregorioscore{../canti/ave-maria.gtex}
\endgroup
%\fi

\iffalse
\beginverse*
Ave María, *
grátia pléna,
Dóminus técum,
benedícta tu
in muliéribus,
et benedíctus frúctus véntris túi,
Jésus.
Sáncta María, Máter Déi,
óra pro nóbis peccatóribus,
nunc et in hóra mórtis nóstræ.  Amen.
\endverse
\fi
\endsong
